[佮] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

車路士奪歐聯 (2012-5-20)

我愛你，韋利安。

好

我虔誠愛你 以靈魂騷動你

特別的愛 給特別的你(special one)
車的寂寞 逃不過你的眼睛
特別的愛 給特別的你
你讓我越來越不相信自己

當你為了車和皇而猶豫
我不該只等待你做決定
如果任性 那麼一次把你抱緊
也許不會失去你

想你想得好孤寂(我想你想得好孤寂)
我想你想得好痛心 向天大聲喊愛你
恨我說出口的不到愛的萬分之一
到如今還能說給誰聽
OH! OH! OH!
想你想得好孤寂
我想你想得好痛心
向著遠方喊愛你
深深愛一個人根本不該苦苦壓抑
一點遲疑 一生的悲淒

請大家珍惜眼前人

古圖狗幾時再比美欺瘋狂射大細龍

斷手斷腳啦撚樣

259斷腳啦仆街
祝你一世後備

lm

反安=fake blue

好靚仔

比起隻古圖狗真係正氣好多

撐moses 撐自己！

幾場完全冇野做

係即討搵個ching落去做龍 對賽果都冇乜影響

雷斯幾時死

未對強隊

4場波都冇咩野做
一係必入 一係就冇波撲

對阿狗第1球，古圖狗9成救到

天生手短冇計

都係好 控球根本算係防守戰術
等人少咗攻擊機會
以前對中下游對方一樣比而家多埋門機會

d人成日話無plan B，屌你老母玩控傳要乜plan b啊

控控下拍大巴啊

應該要搵翻個識控波既巴卡去撞下

其實燒味同主攻控傳可以共存

哥狗拜仁第3季個年斬到飛起，但斬完粒波清出黎都仲係拜狗度，再斬過

都唔明點解干狗摩狗咁沉迷成場比人sm
上年場fa cup決賽 比人屌足全場 possession 得3成 靠夏狗個12碼贏 成場好撚不安
而家雖然冇鏝攻得咁起勁 但起碼有心機睇下幾時攻入對方

鏝冇kdb黎講 我地中場都高佢一班
對鏝都應該可以控球主攻

入埋唔夠輸 一隻agger路都玩弄雷斯

best striker in Chelsea history

廢黎講係嘅

因為係功利主義下 呢種踢法 低風險
你長期攻我唔入 但你唔小心壓前 or 12碼
一球入左 你繼續攻唔入我咪贏

但sarri ball係好睇 但其實好大風險
其實好多場都係人地把握唔到
對阿記個場係好好既例子

不過我真係寧願睇sarri ball拎第六
好過干狗拎第五

Alvaro whoah-ah-oh, he comes from sunny Spain, he's better than Harry Kane!

實在講得太好，我都撐莫拉達係英超第1前鋒

哈里簡利? Who fucking care?

世上只有拉達好
莫拉達fans像個寶
投進達達的懷抱
幸福享不了~

豬油巴當年都用左3，4年進化成巴哥啦

達仔都可以

係，我支持比多3年機會佢

咪係
你高人一班有咩用
人地agger路高你morata5班唔止

2 x champion league
4 x league title
5 x league cup

邊撚個阿古佬啊，幫達仔含撚都未夠班啦

柒頭達又真係幾靚仔 不過同廢托一樣 都係得個樣

駁唔到

講冠軍哥狗高煙蛇有冇10班

依家比你揀哥狗教定煙狗教，10個有8個揀哥狗啦

btw明明lkk有份贏歐聯同足總杯

但佢wiki唔寫

決賽就算啦，保守啲好正常
如果上年 FA Cup Final 踢到好似今季主場對阿狗咁，你咪仲不安，隨時半場已經豬緊 2:6
唔好唔記得上年決賽又豬嘅話，就連續兩年讓隻杯俾阿狗

輸比阿狗個場，上半場半場都過唔到bor

下半場有返個勢個時有條仆街含家剷垃圾4線柒頭走去插水咪玩撚完囉

今年入到聯賽杯，fa或歐霸 決賽 又見到讓冠手足

車狗真係俾防守足球養壞曬啲口味
一定要打雙防中
場場完咗即刻扭計要執好防守
龍門要keep住有機會表演
Plan b一定係燒味

上年決賽對獌wo

26號雞巴就見真章

一下打沉哂

個年歐聯無登記佢個名
足總盃就唔sure

網上流傳third kit 好靚下

kepa個轉會費紀錄應該同保方差唔多，可以keep返10年8載

100分

好蝦人著

型人著乜都型

柒頭著乜都柒

我就永遠都型既

我覺得作客黃靚d

係

心態決定一切
場外個個仲討論緊讓唔讓個盃比雲加時
其實班球員已經決定曬

樣就唔出了，但睇我著衫只有一個字-型！

Morata: "Last year I wasn't happy. I started well but at the end it was a disaster. I went out to the pitch and did even not know where I was… I considered returning to Spain or Italy but you can not always escape from reality. I left Madrid to go to the World Cup and I didn't"

又貼人地相

咁睇唔似98kg

支持達達！

屌 邊有咁撚可愛呀

車狗跳舞gif

其實打防守足球又冇咩問題嘅 嬴到就得啦
如果前場係攻得到 後防差啲都合理
但前又攻唔到 後又防唔到就濕鳩了

吸引唔到人
止痛決賽ok
長打落去越打越懶，越打越頹

終於似返個男人

我覺得隊波唔係有錢個個位買一線球員
正常打防守會穩陣過打進攻
打中下遊就好睇
打強隊人地控球攻勢強過你
平時無打開防守注定無得打

而家車打控球好睇
但對住高一班既鍠 鏝都好大機會都要主守

邊隊波可以個個位一線球員？（除左皇）

咩踢法對於我黎講係真係冇咩分別 都係咁睇 反正都換左咁多個教練
不過好多人都睇左十幾年 的確係會覺得鐵血防守先係垃圾車足球風格
只要唔好見到雷斯啲虛擋虛頂 失埋啲on9波 正常有失球都係合理嘅

鏝 同 巴黎都接近啦

你當我地暴聯死架？

金錢足球

唔係自誇 除左morata 其實我地同鏝係差無幾

不過鏝深度就完勝我地

單係你都搞到我地輸左幾條街

係，除左達達完勝垃圾牙古路之外，其他位真係差唔多

有冇人知點解lulutung冇左影

呢個狗底嚟

柏度打假9會唔會勁過女人？

買隻左閘 放牙朗踢正前

雷斯踢防中，牙朗踢前鋒

仲有無傻閪球迷識波改造偉論?

Kepa says Chelsea ‘gamble’ is already paying off after world-record £71.6m transfer

“It was a gamble and I’m happy to take this step, I want to enjoy it,” he said. “I’m getting used to my new life: a new city, new team, but it’s been positive because when things start well on the pitch, it makes everything easier.

“I have felt valued. In the last few years, a lot of Spaniards have done important things here and that’s good for those of us to arrive most recently.

“It is important that there were team-mates in the team that I already knew before, [Cesar] Azpilicueta and [Alvaro] Morata. It has helped me settle in faster.”

“I focus on my own game and I play,” he said. “[The fee is] what it is because the market is like that. I’m happy for all the effort that Chelsea have made because it’s not easy to pay those amounts and I’m looking forward to returning it to the field.

“Why did I choose Chelsea? It is a great club, who in recent years have won the Champions League, Europa League, the Premier League — it’s a team with great players.”

Kante逗後，佐仔btb

‘[The Bernabeu is] twice as big [as Stamford Bridge], of course, it’s a very different feeling,’ he told Het Nieuwsblad. ‘If you look forward, you only see a wall of people, while at Stamford Bridge you can still see the sky or the hotel behind the grandstand.’

25狗又吠

好餓波啊屌你老母！

歐霸主場波全部開3點/4點

作客開1點/2點

摸奶達唔掂用夏神打中鋒

They say I'm in danger, but I don't think so," Mourinho told Gazzetta dello Sport and La Repubblica.

"If they sent me away, do you have any idea how much money they would have to give me?"

Jose

支持永續

改咩造 牙朗已經係踢緊前鋒

摩sir當年有情有義，淨係收個年錢就算

whole life

有無人覺得老鼠呢期又煩又唔好笑

有冇人好想豬蛇拎英超

Corinthians winger Pedrinho is being tracked by Premier League clubs.

Pedrinho is being watched by PSG, however UOL Esporte says Liverpool and Chelsea are also keeping tabs on the 20 year-old Brazilian (Cited by @tribalfootball)

就今季啦
拎埋英超歐霸
Btw 好想睇波 有排等

daddy !!!

咁多respect岩哂條老野啦

點解有雲加嘅

摩西打右閘

4線垃圾點放都咁撚廢

Odoi ?

仲以為左仔後備係飲水，法比踢最後嗰個真係好驚

飲水係咪已經完左季

佢失戀。

fifa19 普巴90 簡迪89

under 21 喺隊夠2年唔需要註冊？

飲水連歐霸都冇得踢

Mason Mount

“I want to just keep playing as many professional games as I can in a tough league. I’m just trying to block out the talk about me and focus on my football.

“This season is going to be tough for me - playing so many games - and I want to keep focus on that at the moment. Chelsea is the main goal for me, I want to play in their first-team.”

His career path is being carefully plotted by his club and the crucial difference with Mount, over players such as Foden, is that he is playing every week. That has not gone unnoticed by Southgate, who will make the trip to Carrow Road on Thursday to watch Mount face Holland for the U-21s.

聯賽盃有得做下後備掛

The influence of Chelsea’s great midfielder Lampard, and his assistant at Derby, Jody Morris, has also proven significant. Mount was targeted by a number of European heavyweights such as PSV Eindhoven, Ajax and Feyenoord this summer, but opted for a move to Pride Park.

“I think it was a no-brainer for me to go there and play. I didn’t want to spend another year playing at U-23 level when I had the chance to get out and play professionally in a top league and get as many minutes as I can,” he said.

“Frank has been brilliant. He has spoken to me a lot one-to-one before and after I signed. I'm always speaking to him and for me, being an attacking midfielder, I couldn't learn off anyone bigger or better than that. I always go into a game trying to get an assist and trying to get a goal, I want to influence games.

牙朗 FIFA19 82好似有啲underrate

巴哥入左車?

鬼叫你踢垃圾車咩

正路84要有
踢皇嘅話86一定有

飲水

正選無份
後備冇份
歐霸無份

足總見
聯賽見

morning

有冇手足已經急不及待迎接5連勝騎住猁上榜首？

切都係無80 Odoi 70都無

法比重有84

鷹谷隻坡仔好煩

仲有巴卡

仲有80

FIFA中意呀朗
但沙蛇唔中意

英格蘭代表隊都係得77

無得踢都好正常，中場多人到爆
正選：華碩 佐仔 毒撚
後備：切 法比 巴克利
飲水起碼排到第七選擇

屌奶星 車d能力咁廢

demo要去咩store dl

Fifa19隊車 我出副選都夠456正選皇啦 有技術根本唔洗理能力值

話哂都1819冠軍 咁樣underrated 我地d球員
真係太過份啦

季中聯賽20連勝 patch就會開始加返

聽落唔難

Hector > Ampadu

kovacic?

Antonio Rüdiger: Has won possession in the defensive third more times (23) than any other player in Europe's top five leagues this season

Fifa18 外借大軍多到 有d變左永久轉會

bulka 黎車未夠2年咩？

仲差16場

羅馬唔賣垃圾

Joined: Jul 1, 2017

巴哥返左車做教練？

宣傳大使啫

transfermarkt fake 2016 summer

唔清楚

Fifa19成隊down grade得世3同小毒毒有高到

都正常嘅 上年排第5

Kovacic 似都係得82

差34場就可以不敗奪冠

Odoi有樣

Sure?

我唔係講game入面
講佢有番張圖望下
上年仲係剪影

有表現都可能季中update返

希Sir 去教強國？

咁遲啲邊個教我哋

Zola

Piazon歐霸都冇
咁留隊托咩

拜狗：垃圾

劇本
沙利>沙狗>蘇拿>蘇狗>林伯

招哂拜仁連u21德撚入國家隊咪算囉

唔使踢齋練波有糧出有女食，留係london可以晚晚落club玩

練波都係練半日

Hea撚住拎英超 唔敢想像認真起上嚟會點

季中zola 執政 勇奪歐霸 fa cup 之後下年11月比人炒 之後daddy 回歸
大巴足球重現史丹福

Bulka 幾有潛力，其實應該借出去踢下比賽

借出去都無用，雞巴簽七年約，基本上都無乜機會等到上位

有用嘅
用嚟提升身價再賣走賺錢囉

佢仲留多半年定一年 計homegrown

Jed thx

留低等變home grown

7年後先25歲

英超將於本月15日聯賽重開時，在周六多場比賽同步試行視像裁判系統（VAR）的運用。

英國電訊報報道，英超將於本月15日聯賽重開時，在周六多場比賽同步試行視像裁判系統（VAR）的運用。

報道指，在9月15日（周六）五場於英國時間下午3時開賽的比賽，英超賽會將會嘗試運用VAR，以證明賽會的技術支援中心有足夠能力應付多場同時展開的比賽。五場比賽會被當作正常有VAR的賽事般進行，但負責系統的旁證在比賽進行期間，完全不會和球證有任何溝通，旨在測試技術支援中心是否能夠順利運作。

英國球會在今年4月投票否決在2018/19球季於各個級別聯賽使用VAR，但季內仍有60場本土盃賽應用到VAR。據報英超在2019/20球季會全面使用VAR，歐洲足協（UEFA）亦會在下季的歐聯賽事應用VAR。

屈角球>對住對手雙手射>12碼

華碩 應該參考達仔
就算返賤種隊 都可能又無得出

反而係車 踢得再濕鳩都會出

唔好呀
達仔一個都嫌多

Kovacic 勁好多播.....

出了

7年後雞巴30
劇本：Bulka外借幾季打出高水準表現
返車唔甘心踢杯仔威脅轉會
於是局住雪雞巴，雞巴心灰意冷轉會走
踢兩三季上神枱就再要脅轉鍠
屌你老母25Bulka

幾靚

對卡狗就要用 負碌足球不再！

年齡差5年同會長卡吐爭十年有分別嘅

今季會入20球

成件衫都係鏝d 血
想買

奧寶幾時影件實物睇下
好掙扎away同3rd

ic，咁明白了

留返11月去主場買

一定係買主隊
今年上半年印牙朗 柏度

我等官網black friday有冇sale

希望有

有個二號強龍都好啊
皇狗 259 拿華斯
疤狗之前cls做二號都幾勁

有無link

thanks

負皮左

年年都有嫁啦

點會搵冇經驗做二號龍

請珍惜安神
安神都三十

晨撚早應該要var
上場豬腦喺正旁証面前比人批爭 都可以冇反應
英超d球證真係食撚屎

legend

Certain market = Hong Kong?

對上一件淺藍係umbro

七年後仲無經驗就含撚啦

Exclusive: Premier League wants Brexit exemption amid fears next N'Golo Kante would be denied work permit. #CFC (Telegraph)

我指借完出去
好似259咁 唔一定要賣

安 是true blue
Support

冇咩人睇

個陣賣 竟然有賺

上megastore見到有
原來歐霸同手臂贊助係二選一

有無ching知megastore個$係英鎊定美金?

應該係美金

如果係英鎊，8舊水一件球迷版就太貴

奇實而家megastore都唔平
計返都650蚊件
重未計運費
出面都係賣緊599一件
不過係megastore 買當直接直持我轟咁解

希沙積二線閘
大家又認為點

利申:不了

等樓上鋪有貨先算

第一眼睇到屌晒鬼 睇耐左又覺得ok
至少易著過阿狗綠

訂左 係美金

The 25-year-old, who is in the Spain squad to face England on Saturday, prefers playing under Conte’s successor Maurizio Sarri much more and is determined to repay Chelsea this term after his lack of form attracted a lot of negative scrutiny.

He said: “Is it better with Sarri than Conte? Yes, for the style of play. It [Conte’s gameplan] was not my style of play and I suffered a little.

“In today’s world it [criticism] is normal. Chelsea made a major effort for me and it was not returned.”

干sir

之前又喺度認daddy
多謝干狗信任

When asked about the prospect of a return to Real, Morata said: “Who would not like it?

“I am happy at Chelsea but I have many years ahead in my career if God and injuries allow it. Mariano said Madrid never close the door and look what happened. You never know.

“I’m in Chelsea, not in a team that are very inferior. It is clear that Madrid are the best in the world and everyone wants to be there but I’m not envious [of Mariano].”

Courtois 2.0

其實呢d無咩問題 又唔係球會青訓又唔係咩
唔通同你講係球會一世咩
只要走左果陣好好睇睇就得

人地西人又皇馬青訓 話唔想返仲做作啦

古狗冚家剷

Yes英國正價貴過香港
不過官網買先有手臂贊助同球會字

左上角有貨幣比你揀
你鍾意既揀人仔都得

今年兩件作客都好想買

今年決定用第2作客moses!!!

印

干daddy

仲有波叔

印件龜背ok

出街唔驚無人認得你個柒頭毒撚！！！

屌

車路士=皇馬二隊

唔知幾時先會有撚仔

唔知買唔買好

幫kante 剪髮幾爽，鏟兩下就收工

有啦

幫雷斯、安剪頭髮呢

Alonso: " All my life I had played in a back-four, at Real Madrid Castilla and at Bolton. This is me going back to my natural position. I'm very happy with Sarri's new system. I am just as happy or even happier than I was in Conte's 3-5-2." #CFC

又一隻鬼

波叔勁到

係咪得偽隊 Moses 會鍾意干地多過sarri

收DOUBLE錢都唔會幫佢剪

一個全勤冇得抖
兩個齋坐都入國家隊

證明車仔板凳實力幾深

沒叔最勁個張全部都勁過撚仔

Icon冇巴哥？

好想要埋波叔林伯

未退役？ 好似係

出新一代FIFA UT team卡係咪變軍票

香港megastore摺之前特價買咗件主場
但冇手臂贊助 HYUNDAI
反而上季嗰件有埋 Alliance Tyres

而家megastore啲衫勁撚貴

不嬲係

沙包以前都入過
上年都有得踢下
艾馬臣入選
係咪意大利冇左閘到咁

全世界都缺閘位 wc 閘位都踢得好一般 甚至差

等會長 ACole 隊長 巴哥全部退落來
希望可以砌到黃金一代

掛左靴啦啵

新個隻19 有埋18班icon
我轟有好多人

好心佢整經典球隊

無錢賺，不了

唔係wo 好似有我睇過

應該唔係假掛

右上
雖然我都想有

係wo屌

因為我好似係reddit見過 諗住應該都堅堅地

剪頭髮果個係普捷天奴？

好似

佐真奴希望將來可以返意甲

Goal
2018年9月6日 下午1:18

佐真奴今季由拿玻里加盟車路士，隨即成為球隊主力，並取得入球。這名意大利中場表示很享受英超的快速節奏及高對抗性比賽。

「與意甲十分不同，在節奏及體能上都有很大差異，每個人都知道，但我依然十分享受，而且每個球員都100%投入。」

「很難解釋英超的好處，你一定要自己體驗一下。當去到一個有38個球場的訓練場，你還可以說甚麼?」

不過，佐真奴依然表示希望有日可重返意甲落班。

「我離開拿玻里有很多原因，我希望有日可重返意甲，但季知要雙方同意才行。」()

應該沙利>沙狗 再下季佢就重返

柒少陣啦

真係迷煙派

車狗好多都係養唔熟

屌你老母 得安囝係真藍 你地仲反唔反得落？

安 再三向車路士表忠

成隊25仔

上煙不上車

黎左2個月都唔夠唔通同你講true blue咩

佢講true blue仲假啦

基沙文不滿意高圖爾斯批評法國隊

高圖爾斯開口說寧願在世界盃8強輸給巴西，總好過4強不敵法國，因為巴西最少想踢足球，但法國的踢法是消極足球。

不過，高圖爾斯在2013/14年踢馬體會時，就憑藉防守反擊踢法打入歐聯決賽，基沙文批評高圖爾斯的講法很虛偽。

基沙文評論道：「高圖爾斯的說法令人感到尷尬，他在馬體會曾經以此贏過西甲冠軍。總有一些球隊是主攻，一些主守幾乎沒有失球機會。然後龍門有艾妙撲救，只是憑死球入波再收後防守。也許面對這些情況，我也會講同一番說話吧。」()

人地客氣
話晒半個祖國
唔通學某門將咩 瘋狂數臭舊主咩

古狗做咗蝗蟲之後痴Q咗線

呢篇佢未做皇架

一朝得志 語無倫次

等睇古狗下場好似卡斯拿斯咁

怪腳王

中場指輝官

14年fifa好用到

希蛇教中國國奧隊

The players who aren't on international duty have been back training at Cobham today. Double session today #CFC

but sarri go to walk the dog

Players with international teams :

Belgium :Hazard
Brazil :Willian
Denmark :Christensen
England :Loftus-Cheek
France :Kante, Giroud
Germany:Rudiger
Italy :Zappacosta, Emerson, Jorginho
Spain :Kepa, Azpilicueta, Alonso, Morata
Wales :Ampadu
England U19: Hudson-Odoi #CFC

丹麥隊同足總傾好贊助未

後備前鋒嚟講佢同雷米都好正
個時雷米幫手執返唔少分

R U SERIOUS?

巴巴係
雷米完全唔夠班

Remy

1415下半季踢緊摩狗西波
Remy至少幫隊波執返六分喎

個時下半季沙皮成日啞火
冇雷米好幾場後備入波
邊有拎冠軍拎得咁輕鬆

事實果年remy後備好撚勁
係咪好多人摩3先上車

好多on9仔唔睇波

新都市傳說：雷米完全唔夠班

Remy果年做後備實力唔差，
但係地獄黑仔王黎，次次沙皮狗傷佢又跟住傷，
搞到有幾場出巴哥正選比人屈

咪on9啦 攞英超嗰季真係執到唔少分

14/15個季雷米真係功臣之一
三、四月打侯城同史篤城入波奠勝
淨係數呢兩場都幫垃圾車執返六分啦
仲問我Are you serious
失憶自己Google返啦

雷米係傷追人 迪亞比咁

佢都冇睇過 點失憶

個後備前鋒勁到可以幫球隊鎖定聯賽冠軍
而家過幾年俾人話完全唔夠班

Remy真係好神奇
次次哥狗傷佢都一齊傷

差啲以為去咗平行時空

對鏝

當年同柏比ccc玩到我地一棟都冇之後即買

好記得對侯城嗰場 古狗3連救但派咗球膠
雷米後備上場一分鐘即入波

我車都市傳說
1. 巴卡有料到
2. 雷斯打中場中
3. 左真奴同簡迪調位打B2B
4. 雷米唔夠班

車仔都市傳說一覽（6/9/2018 update)：
費托冇供應
達子冇供應
雷斯防中最強
沙拿冇機會
奧斯卡被戰術逼害
Kalas有潛力
為古圖斯棄迪布尼
雷米完全唔夠班

1:30
If Loftus-Cheek wants a higher rating, he needs to help out more in defense.
切: That is ridiculous!

kepa幫左狗宣傳Fb

佢地咁快咁撚熟既咩

宣傳左又del post代表d乜

岩岩手快cap到圖

邊條手足今日去21印龍虎切主場波衫啊

識貨

仲記得個陣有個印象係我車啲後備前鋒keep 住有料到

正選dc，後備remy
第三前鋒係巴哥
呢個前鋒陣容係勁到癲

上海商業銀行出咗張車路士信用卡
迎新簽帳夠數有主場波衫連印字送

屌你 想申請添

張卡個design 好柒下

呢度究竟有冇 真迷安

Master 不了

原來之前個荷蘭妖人 vanderwiel 踢加拿大聯賽

簽夠左 話要兩個月後至有

申請完簽完7000蚊再等佢寄過黎不如自己買一件

2:45 迪加正選，對full team法國

好撚有香港車官風味

asus正選

件衫連字當600，無其他卡可以做到9%回贈掛

牙含正選

威爾斯咁撚搏

係邊到睇
訓唔著

上面巴打話要等多2個月，但係到時波衫都有少少減價
咁不如要佢$500免找數自己去買算，唔使等

rudgier左閘

踩左幾下

威爾斯咁快一粒

柏華比迪加踩一腳，成個靚仔樣有3條紅痕

好撚on9德國d波

黑衣頭助攻

包皮勁到

牙含好似好撚勁咁

比得靚到

btw牙含今場踢防中。

成隊wales都幾年青

一個中堅20歲，一個攻中20歲，一個右閘21歲

牙含17歲

德國個場好撚on9

迪加

牙含

Ethan Ampadu's game by numbers vs. the Republic of Ireland:

66 minutes
45 touches
3 tackles won
2 aerial duels won
2 interceptions
2 clearances
1 assist

Mature beyond his years. 🐉

master 有咩唔好？

好！

乞衣頭

咁都射得入仲勁

啲動作勁似雷斯

呀含望落高大左好多

高過kepa啦

新爆炸頭

雷斯可以躝，我哋有威爾斯雷斯

希望佢依家有185
高到188-190就fit

點都躝啦 唔該

呀含究竟適合打防中定中堅

有冇巴打詳細分析

中堅，威爾士拉莫斯

牙含勁在佢有J.Terry，Ramos potential既leadership

而丹麥死基佬同魯迪加無。

曼聯有得簽中堅啦 寸王搵泰利幫拖

曼聯今夏轉會窗想收購中堅，但處處碰壁，空手而回，估唔到轉會窗關閉之後，反而可能有收獲。根據外媒爆料，曼聯領隊莫連奴打算簽入昔日車路士愛將泰利幫手頂住防線。

雖然轉會窗已經關閉，但球會仍然可以簽入自由身球員，37歲嘅泰利5月離開阿士東維拉之後，仍然未有班落，隨時可以成魔，據悉，曼聯已經派人聯絡佢。

曼聯今季4場聯賽已經失咗7球，表現認真曳，或者大家會覺得泰利已經一把年齡，恐怕應付唔到英超比賽節奏，但佢勝在經驗豐富，而且同莫連奴曾於車路士合作多年，清楚寸王嘅戰術要求，可以迅速融入球隊，或者真係可以穩住曼聯防線。

唔撚係呀
真係玩即食玩上腦

唔差在叫堆鳳凰城巴哥回歸

點解 Ampadu 會叫呀含？

17夠膽對班大帝手指指
呢啲真係天生冇得練

冇睇過衝鋒廿一？

我都敢對住特首指指點點

FUT legend icon 咁玩

牙含精華&分析

有冇人覺得牙含吹大左？

我覺得阿狗隻雷斯勁d

Sarri: "Fiorentina-Napoli? I happen to reconsider. It would have been the culmination of an extraordinary story, a dream. Someone did irony on my words, but those who did sports know that we missed the scudetto in the hotel "

Sarri: "More sweet memories? Nothing was nicer than winning at Juventus Stadium one night. On a human level, the Neapolitan love of every day towards me. Moments to forget? The words of De Laurentiis at the Bernabeu after the race with Real Madrid "

Sarri: "If I managed to say goodbye to the team? No, but I want to do it now: "You are extraordinary guys, keep it up because you can do it to conquer that dream that we have touched. Go back to Naples? I hope so. may be the goal to conclude the career there

係京都見到個意大利人 佢講佢係拿玻利人
佢話佢為咗沙sir走而喊

"It was all done with Jorginho [and City]," Santos told Radio Kiss Kiss Napoli. "There was an agreement, but there was no agreement between the clubs. All parties have to agree, and one did not.

"Then Chelsea asked what the situation was after Sarri arrived and Jorginho went to London."

"He's really enjoying it at Chelsea, the team is on a roll and has won four matches out of four," Santos added. "It's a great start.

"Going to Chelsea was a unique opportunity, the career of a player is very short and now we hope for the best."

你識意大利話？

兩年後我地都會

佢識英文

我已經j定下一個教練

noooo

識得一個倫敦人。佢因為摩佬走而減同舉牌屌老鼠x3

舉牌屌你?

你好似唔識英文wo

仲兩年？
下場沙狗贏唔到好躝啦

好難輸

老鼠x3
Diego_Costa
WillianBB
寶ching

有冇人覺得完季拖丹接替沙狗好fit?

車棄獌取

垃圾獌

出面林伯個post 老鼠懶正經講一大段 下個回覆就係寶ching 笑謝4

你都識講佢係老鼠

我地一直堅持「下場唔贏沙狗躝」呢個理念
依家你離棄我？

我覺得沙狗可以38連勝

見真章2.0

一陣下場赢38:0

有無人當年因為cy離任而減左?

無聯賽睇點頂呀

龍骨

Odoi tammy Sterling
Cheek billyG mount
Dasilva amapdau chalobah James
Bulka

幾多會做forever loan大軍

Billy Gilmour既skill set完全係左真奴

Mount

忽發奇想，如果放題佬仲係度，兩個閘入晒禁區變左兩個中峰

放心 唔會有正選

我覺得出返卡希爾同法比。仲有左閘用返艾馬神，球隊會更加穩定同勁

漏咗摩西斯

Allisson比人捉到同fans扑野同索k

唔怪得之真里奈唔肯出錢買佢，一早估到條友唔係善男信女

有個問題想問好耐
依加車仔龍門教練係邊個？ 有無料？
條25狗走左，以前cech果個教練係唔係上返一隊教？

真里奈唔止唔係善男信女 直頭係魔女

廢教練，教到施治後期同卡吐前期狂輸近柱

應該係煙蛇帶過嚟

有無人覺得由夏狗開死球直接廢左我地既死球戰術?

根本無一球係斬得起

死球戰術key player = Willian，無佢就到夏狗

所以我撐安仔正選，柏度做plan B

迪加型撚到

貼錯圖

擺低ig!!!!

好撚型

老鼠自貼

今個禮拜no ball c

改名叫鼠囡

難得撐鼠sir一次

Ig呀

鼠蛇好索 我可唔可以認識你？想你幫我含𨶙

不得了 性格仲要咁癲

果個老鼠老婆嚟

鼠嫂

果個好似係WillianBB離

鏝唔要辛尼呢件垃圾可唔可以施捨俾垃圾車

用摩西斯換

哥狗：no jorginho no talk

呢件正 高級版willian

愛我請正評
今季係成材年

玩完cosplay未啊柒頭

離嗔從善 正途也

唔差再要埋Pogba

0230 奇妙台播佐狗

沙包，左狗正選

The first team players have had double sessions for the last three days and have got the weekend off. They will be back on Monday #CFC (via @Leeparker_tv )

又變笛double sessions

沙包正選

連放2日還好啦

左狗比人封死左

佢前面2件中場廢撚到仆街，波蘭封鎖到左狗=意甲中場收皮

沙柏

點解意狗唔揀華拉提既

廢

會廢過中場果2件咩

傷啊戇鳩

我撚知咩柒頭 咪問點解囉傻西

用下你個閪腦啦，無啦啦點會唔揀個一線球星啊。
唔係傷就係不和架啦，自己google下好撚難?

討論區唔撚比人問開討論區把撚咩
下下google咪得 成碌柒咁
依加問下踩到你條尾呀？

你結婚個晚幫你洞埋房好唔撚好啊屌你老母學人做伸手黨問埋d戇鳩問題！

問條問題都要管
咁鍾意做風紀
下次頭版set個車區十大規則呀屌你老母

無人唔比你問啊
但我屌你件戇鳩仔問戇鳩問題啊柒頭

縮入你老母閪啦柒頭屌你老母閪

你理得我條問題on唔on9姐
依加係你條撚樣問條問題都要管住哂
成個柒頭咁學人做風紀
要縮都你縮番你老母副白骨到先啦柒頭

笠水狗學人做風紀

問戇鳩問題抵比人屌啦柒頭皮仲學人搏咀我屌你老母

家陣無人唔比你問啊，但問完我屌你老母閪姐

家陣屌你唔撚起?

佐傳得好差喎....

左狗廢撚到

把口生係我到你理得我呀？
我鍾意屌番你條柒頭係到扮大佬做風紀
乜都要管住哂咁又點？

下次係頭版set個車區十大版規咪唔撚屌番你轉頭囉
咁鍾意做風紀

同車d人夾慣 唔慣同意粉班垃圾

左狗真係體系球員黎

左仔國家隊應該玩完

一場姐

如果我話：「咪撚再問」
依d先叫做風紀

但我依家係屌緊你條傻閪老母啊柒頭，問埋d戇鳩問題。唔好屈我做風紀，依家明屌柒你。

你話我問完條問題抵比人屌仲學人搏咀 個意思咪姐係唔比我屌番你

咁點解我唔可以屌番你條柒頭皮
咁都唔係做風紀係咩？做值日生呀傻西？

依家你條柒頭理虧啊仆你個街仲好意思搏咀。

家陣塞錢入你條傻閪袋啊屌你老母閪

理你你老母虧咩 大大條道理係我到！
你要塞錢入我袋就直接入比我啦
屌我就塞錢入我袋
摺埋番屋企慢慢窒錢去你老母個西啦

問埋d戇鳩問題就比人屌就共識黎架啦。仲大大聲。
含柒啦屌你老母。

家陣屌你唔撚起?

你同邊個共識呀？同你老母副骨定你d工場工友？
你條柒頭平時都做d on9野學人講共識
屌柒你就係共識啦
無話你屌我唔起既 不過我屌番你個風紀轉頭姐

花生十蚊包 有無人要

問個頂級球星點解唔入選，屌你老母用下腦都知咩事啦，又無撚傳過同文仔不和，又唔係退出國家隊就擺撚明係傷啦屌你老母。

用下個閪腦好唔撚好啊，問你老母閪咩google marco verratti快定係度問快啊仆你個街。

Google都唔撚識用淨係識係度伸手成隻狗咁，屌你咪屌你囉柒頭皮。連登車迷出曬名高水平既，依度唔撚係fb乜撚野狗屎垃圾都問，乜柒都講啊屌你老母。咪撚拖低個水平啦柒頭皮屌你老母含家剷。

你老豆老母知佢生個仔出黎，連上個網都要做伸手黨真係死唔眼閉啊柒頭

講真，意狗咁撚廢，都唔應該用左真奴依種無防守既防中。

寧願出多個工兵穩守算

緊係係到問快啦
我問完3分鍾唔洗你條柒頭已經衝左出黎幫我答
唔洗我慢慢搵

咪撚得把口喇，出黎隻抽啦屌你老母閪

大家都係得把口 抽你老母咩

怕啊死傻閪?
收錢去遊行又敢，出黎隻抽又唔撚敢?

講到你條撚樣敢 你咪又係笠左幾次水

點都柒唔撚過你收錢去愛國遊行比人撚狗咁撚啦屌你老母

依家約你隻抽啊敢唔敢啊柒頭！

我地愛國遊行又有錢收！
曬時間比你條撚樣放飛機 我不如去多幾次遊行收多幾錢水好過

車區4大垃圾：

閪多，FrankLampard_BB，lulutung，傻閪銘

內戰仲好睇過意粉場閪波

炒煙狗果陣可以同埋佐狗解約

話巴神好過希古思個d人依家做緊咩

半夜四點幾都嘈

佐射12碼

Jorginho goal

中場佐真奴根本駕馭唔到重心個位
反而要不斷進步覆蓋面大嘅簡迪踢右邊就佢
大大削弱簡迪嘅作用

沙利用433
反而令出擊力強有射術嘅馬高斯阿朗素活動同助攻自我閹割

整體球員走位意慾比干地教嗰時大大抑壓咗
從而令空位少咗
進攻經常老鼠拉龜

唔好齋睇比數以為車仔開季踢得好

又跳

1億前鋒比洛迪依加仲值幾錢？

我睇晒車仔嘅比賽
唔係你地啲齋睇比分睇積分榜嘅人嘅見解

單單係第一場3:0唔係簡迪符碌撻q開紀錄打開缺口
第2球枉判12碼接開
車仔唔會大勝3球
根本踢得差

條友迷干迷得好交關

D意粉話佢干地都屌

佢d見解仲痴線過車區d手足
真係懷疑係咪睇緊同一隊波

Jorginho 1 goal
Hazard 1 goal 1 assist
Batshuayi 2 goals

Ampadu 好快會搶雷斯正選

煙蛇根本唔鍾意....

識用波的中堅

【體育】今夏從拿玻里來投的車路士主帥沙利，透露自己與舊東家分手時並不愉快，要看電視才知道自己被炒。

「當時我正跟（拿玻里體育總監）尊杜利的助手吃晚飯，討論我的去留問題。我們開電視看，竟然看到安察洛堤入主拿玻里。我並不高興。」沙利（Maurizio Sarri）說。

沙利在拿玻里執教3季，但今年5月被炒，由安察洛堤接手。沙利顯然感到不受尊重，但事過境遷，向前看最重要：「我現時在車路士過得很愉快。每次走進球場，看到穿著不同球衣的球迷在一起喝啤酒，像是開派對一樣，我都感到很高興。」

沙利亦透露自己合約上的買斷條款在5月31日才到期，但拿玻里5月23日已經與安察洛堤簽約，「時間上太差了。但我還是要感謝拿玻里班主，是他讓我有機會執教心儀的球隊。因為我在拿玻里教過，今天才能夠執掌車路士。」

唔駛驚,我哋炒人都會係咁

干地，帶左2日復操
再比人炒

亞衣下季強勢回歸

仲要係後備上場15分鐘兩球

尾刀王

女人達轉行打乒乓波啦

干地守勢足球都唔算意粉風格

死場

唔撞得打ping pong岩啦

法比法比沒法比~~~~

比利時雙狗 其中之一

我覺得Areola 好d

Areola 要同P$G買

第二球真係靚

高啲

至少高10cm

Kepa真係好矮

真係Areola

力架龍門黎講Areola幾勁

賓仔都力架

但Kepa識西班牙文
同後防夾D

西班牙人=垃圾，唔需要理由

Milan are monitoring the situation between Fabregas and Chelsea with the midfielder having an expiring contract in 2019. Cesc is not receiving a lot of playing time and Leonardo wants to give Gattuso a high quality midfielder. [@CorSport]

Kepa 180都唔知有無

宮清

你地踢下波先啦

Kepa 165

我同佢影過相，佢矮我半個頭

所以應該頂盡得155

見過真人，得155

Hazard勁到

買斷巴卡先講

John Terry is currently undertaking a medical to join Spartak Moscow (@angelomangiante)

去剷雪

去美職中超搵下錢咪算

都叫有霸氣盃踢下嘅

歐霸32強見，jt

仲有得註冊？

世三個球好撚癲

對手渣

同巴哥踢鳳凰展翅城啦

俄超好啲下話

#Terry has just left the Medical Center in Rome.
Medicals are ok.
Terry, 37 years old, is still in a great shape in all the tests in #VillaStuart
As free agent, today he will sign for two years. Total agreement for Terry and #SpartakMoscow

@SkySport #Chelsea #CFC #Tranferts

Courtois: "In March the decision was already made & I thought the club would accept it. Then because the transfer was closed I didn't show up as I thought it better not to disturb the squad. If I did go there maybe, I didn't want to be toxic, so its a pity as I love Chelsea."

Courtois: "I loved playing there and I am happy to have won two Premier Leagues, a league cup and an FA Cup. Hopefully it [fans anger] will turn around. Obviously you get some things in the media like I said there was not enough quality at Chelsea."

Courtois: "I never meant that. I just said maybe in training it goes a little bit faster but that is also the quality of Real Madrid - that is not saying Chelsea does not have quality. I will always look back with a happy feeling to Chelsea."

Courtois: "I had a chance to go back to Spain to be closer to my kids. That was important. I know a lot of Chelsea fans will understand my decision. I wish them the best and I am happy to see that they have won their first four games and I hope they can go on and win the league."

斷腳啦

怪錯卡吐啦

利申 快d斷手斷腳

我們原諒你了 Tbo

點解釋叫夏神去皇馬呀
死古狗收鳩皮啦

食屎啦屌你老母

希望車迷俾返d respect 卡吐 話晒都係車仔legend

希望卡吐多d 9up
好鍾意睇你地屌卡吐

屌得好

出年就輪到夏狗比人圍屌

古圖賤種狗你估踩完舊會唔洗付出代價啊
屌你老母啦扮可憐
🐍🐍🐍🐍🐍🐍🐍🐍

有歐霸踢

25 程度既legend

賤到無論

佢係25 legend
你係垃圾legend

no car dog watch = boring

咁串

希望你地尊重幫我地拎過冠軍嘅球員！

加埋Gallas 咁鐘意respect

天空體育節目主持人Scott Minto透露，英冠球隊打比郡曾有興趣簽下阿帕杜，但沙里阻止了他們的所有報價。

他對阿帕杜的評價非常高，並認為他本賽季可以為一隊出場比賽。

沙利根本唔鐘意

希望聯賽盃贏到利狗可以打多幾場

邊撚個阿帕杜

啊含

冇波睇好悶

仲有7日 點頂

報價 借咋下話

John Terry nets £1.8m Spartak Moscow deal thanks to a recommendation from Antonio Conte

干daddy

隊長大把offer啦

49000

RLC start,I fuck myself

牙朗正選 安狗

係咪呀朗第一次代表西班牙

後備見到達

第二

牙朗今場應該會出醜

好想要harry kane

牙朗

shaw靚到

Shaw比摩狗屌到成才

真係唔簡單

咁快就追返

本來傷完之後柒下柒下咁而家穩步上揚

呀朗都幾多波掂

大傷要踢返起真係要d時間克服

M朗

M朗唔夠頂

上場對般尼茅夫有球都係咁，但佢解到圍

頭先個球係佢唔知夾好裝越位，定係發覺自己遲咗所以追落去

佐迪艾巴原來冇入選

佢同安歷基係襯家

安歷基根本唔鐘意佢

洛迪高半場一入一助攻 達

以後都淨係簽波衫

Luke Shaw真係玻璃人黎

撞下就收皮暈低

摩狗又要鬼殺咁嘈

聞氧氣 即刻入廠

Shaw 啱啱復出又傷過

佢岩岩先fit番又收咧
勁慘

痴撚線 頭先搵返啲片睇 個頭一嘢撞落地 即刻暈左

morata同切有冇機會出呢

牙朗今場都唔敢上前射波

拉舒又出時間停頓

拉屎福特把握力同達狗有得fight

仆街仔

拉車福特廢到
琴日買英格蘭d人應該會屌死佢

學雲爺爺

shaw無事

ddg

成日笑會長pass廢
d阿迷肯定靜撚哂

龍睇passing作準

睇清楚先笑人啦傻鳩

我咪笑ar dog lo

卡華積咁都比人屌
真係唔知佢呢下衰咩

重睇左十次個動作都唔覺有咩問題

擺明抽水喎 咪見係獌狗就盲反啦

梳好似冇事 摩狗又續命

點抽法？

咁批都無？shaw自己撞落去佢到扮暈？

邊有抽水？根本就無動作

係 shaw咁好演技 交戲𣊬反扮暈 暈得幾逼真

成隻手放哂落黎無動作都叫抽水？

後尾個踭咁樣一下抽高都叫無動作 ？

邊有抽高？佢成個過程除左最尾舉手果下隻手都好正路

根本睇多幾多次都係合法衝摧黎

Shaw彈開左個爭先抽高過窩

下 佢一抽shaw就立即彈開喎？

卡華積根本成個都放鬆哂 收哂腳

仲要唔係爭頭抽高 擺明係shaw自己火箭頭鎚人地 之後收皮

睇左幾次真係無動作喎，shaw自己撞埋去果下個踭都未提起，到埋身之後咁短時間發唔到力

無抽水既意圖，係shaw 衝力大又撞正個位先即暈

咁我就唔知了 因為我放大睇左好多次 見到shaw撞埋去個下卡華積又轉身 可能有錯覺佢起左踭 如果有錯嘅咁我自膠

真暈都唔一定係人地有動作啫
撞中頭咪暈

玻璃底，我幾肯定係JT,Cahill,azp依d硬漢既話會即刻彈起身

同史獨一樣，上年車對西布朗佢行路都可以傷

少爺兵係咁
巴哥個種 一個爭頂 龍門兩拳打出 先暈
依個自己撞埋人地到 人地冇咩動作就暈左

呢啲天生體質問題，無得講

Willian true blue

反安=鬼

唔到你地唔認同，安仔係車仔既legend

一個攞得多冠嘅垃圾都叫legend，咁米雞都係legend啦

米基係legend有咩問題

米雞都要踩

每一個對球隊示忠，願意將自己最黃金既時間奉獻比球會既球員，都係值得尊重，每個都係球迷心中既傳奇。

保隊長

米雞係legend有咩問題

OCK都已經走左一段時間
車官都仲對佢HBD
好有人情味

安唔去疤塞：屌你死垃圾快啲走啦
卡吐去黃狗：屌你死二五仔斷腳啦

遲下夏狗

mikel 呢啲2打6 都叫legend

波叔依件過氣r撈狗都係legend啦

你咁講zola 都係退休r 撈狗啦

無功都有勞囉

Maurizio Sarri: “I want to stay here at Chelsea, a fantastic club, for a very long time. Everything it's amazing here, there's nothing I don't like about it. Being the coach of this team is like a dream". #CFC (via @DiMarzio)

下年沙狗躝啦

波歷克條友隊隊佢踢過既都去含。

拜狗，利華搵佢佢又返，食3家茶禮明r撈

我認同波叔係車legend,但如果米基都唔係legend,波叔更加無資格做legend囉

我覺得沙狗將有一日會教疤塞

2018-2019 沙利
2019-2020 沙狗
2020-2021 蘇拿
2021-2022 蘇狗
2022-2023 welcome 林伯

2023.07-2023.09 林伯
2023.10-2023.11 撚屌
炒

屌 迪馬2.0

咁識講野 老細實高興

ballack 的確唔係legend 踢得個幾年
近呢幾年legend 得terry drogba lampand cech a.cole
其他essien kalou cahill之流頂多叫名宿
legend 咁易做到嫁咩

ok，咁名叔

從干地被炒中吸取教訓

嚴密軍訓得罪更衣室➡️放寬要求，放假帶狗散步
打擊巴西幫得罪更衣室同油王➡️重用巴西幫
對外屌高層➡️對外讚

📝👀

#Maguire2023

廢的
後上型中堅仲要無長傳

難成大器

獌又做抬價部

除非有vvd級數，如果唔係我唔支持買任何中堅，就算雷斯雞屌退落黎。都仲有牙含，基佬 接班。

再講，仲有jsc，tomori，zouma依3件粉腸，過多2，3年做第4中堅都無問題

Ampadu 暫時睇幾有前途

🚬: buy me rugani

好戇鳩，拎50m買件係祖記無正選既粉腸

不過我深信依家既煙狗已經唔會再考慮買中堅

祖狗寧願擺係到都唔放個下好野

Oscar 快樂

球霸

見到有意大利報紙講加度素
要巴卡約高練返點痴波呢d基本功

好正常

已經完全唔記得左巴卡約高呢個球員

有冇撳屌對家入劇本

no car dog watch = rubbish weekend

當年係摩納哥嘅表現應該係神蹟

原來尋晚摩sir仆街

welcome back to the real world

雖然佢係真實世界仆左街
但佢係車迷心目中嘅形象永不倒下！

Respect!!!!!!!

Daddy

Loop左好多次 好舒壓

仆街摩狗

正

失蹤人口：Z哥斯達、愛馬臣、真禾特、卡希爾、摩西斯

繼續失蹤吧

吾皇

摩西唔算失蹤啦，都出過場

WillianBB 改名？

只要有心，人人都可以迷安

其實幾神奇，本身巴卡嚟冇耐都冇咁廢，自從咩入完波染藍色髮後就再冇踢過一腳好波

又有得睇呀含

其實真係好鍾意摩佬果種目中無人
特別係摩一時期既氣燄
見到依加佢落水狗咁樣，真係好心酸

一開始都係唔識傳波架喇

死基佬係丹麥都無正選咁撚慘啊

第7定第8 funson confirmed

no

摩蛇

摩sir帶比我地咁多 換來嘅係比班忤逆仔唾罵

就讓我一世愚忠

He's well paid for it !

condaddy is our daddy!

conte
mour sir

黑衣頭輸緊2粒

目測180都無

含撚輸手球

收唔切 慘

丹麥隊波幾日前先傾掂數，咁都贏到2粒

Kante完全無得抖

豬sir終於入到波唔使俾人笑

住污

豬蛇=雲迪克 剋星，上年1：0個場頂撚死佢。今場又快腳收佢皮

Mbappe唔夠VVD抽

下兩場有猁可屠

想要areola

唔想要

豬sir都有波入

收皮啦on9仔 人地跑得快過馬撚

返來請繼續

winning goal

又變返矮

好想要ben simmons，208夠晒高

冠軍吧！車路土！

有冇人覺得asus老婆正過達老婆?

睇錯atsu個老婆

邊個係乞衣頭

如果係雞屌，Luiz守會點

半個月冇英超睇

魯莽攔截不過俾人爆過追唔到

vvd 減速睇住佢做乜先出招好撚型

如果係雷斯應該係咁

雞屌就應該會一路縮比人射。將個責任交比個龍

心諗：屌攬撚完未？

N’Golo Kante and Eden Hazard are among the contenders for the FIFA FIFPro World 11 2018.

Rabiot set to join Chelsea for free next summer .

He is a fans of Maurizio Sarri's football style .

呢個post可以頂到星期六

No ball watch

内戰兩三次就爆1001啦

之後對卡迪夫城

@野獸

水靜河飛

車twit又慶祝乜節

靜撚到

波台巴爾幹半島都有和平嘅一日

睇佐狗出醜

佐狗啲防守真係好不堪

艾馬臣出場

艾馬臣真係廢

左狗呢d體系球員 唔跟沙狗就變垃圾

哥狗應該都識用掛

盲反阿朗就要吹奏艾馬臣

比daddy 都唔識用

daddy淨係識用黑腸 呢兩年連黑
腸都唔識用

除咗速度冇樣嘢好過牙朗

哥狗實識，但當初佢無必要買，本新鏝踢中間都好多人

哥狗其實係想買防中位 所以想買佐仔

牙朗有埋速度咪勁過阿丙

但鏝條中場中已經有好多人做到串連呢個工作 要左仔不如要番甸奴呢d防守性高d

人地就係想搵人接甸奴班 你就話要左狗不如用甸奴

真呀,比daddy應該打唔到正選

兩種打法黎喎，真係唔洗搵人做掃蕩工作？

但哥狗好明顯想要左狗打甸奴個位

哥狗打法同煙蛇差唔多
咁煙蛇都唔洗掃蕩啦
所以要佐仔打防中係合理

意大利都幾廢下

打中下游場場8-9成控球率
洗鬼掃蕩
搵多個人參與進攻仲好啦

Daddy 而家變左燒味打法 咩都唔係

真係干地先得
文仔根本舞唔掂

干sir隊意粉係幾勁

哥狗個打法從來唔洗掃蕩
搵左狗黎就係想再搓得勁啲
然後有人話寧願防守勁啲唔洗要左狗咁撚識波

文仙尼呢條垃圾帶到辛尼特閪咁撚樣

連意大利既防守特色都冇埋

打緊摩佬雙防中d波咩，下下都講掃蕩

講到好有戰術
實際踢落係大巴足球 悶過西

馬迪法比掃蕩大法

今晚dele唔踢，應該切正選

當時係推法比上攻中，用拉7

5點前有100個回覆，我退出車post 直至沙利贏第1個杯

講開雙防中 呢場matic + luiz 都幾經典

其實咪又係質晒d大杉係中間擺大巴
上場摩佬對般尼個場仲癲
出費拉尼、pogba、馬迪三巨人中場
Nba陣式

原來fa cup final個場無份入大軍就算贏冠軍都係無牌攞

死基佬，飲水，艾馬臣無牌，反而T.Chalobah有

個post靜到

冇波想點嘈
又傾next season line up?

Next season line-up

Hazard H.Kane Mbappe
RLC Kovacic
Kante
Alonso VVD Rudgier Azp
Kepa

我覺得係暫時未run到沙利戰術先咁重用左真奴

上屆拿波里，當攻唔入同守波個時，沙利會大膽收左真奴

所以對唔住了左狗，你只係車仔既condom，下屆係切既天下

你講完老鼠就post
funson？

呢到啲ching開戰唔使理由

老鼠講完野你就覆
funson？

車區除咗你 有邊個唔係鼠ching funson

不能同意更多，講80分鐘先出黎守波或者92分鐘出黎浪費換人時間，切真係冇得輸

係 我係老鼠funson

我係老鼠分身個鄰居隻狗個主人個女條仔

假如kante真係做到佐狗既角色
加上佢運動力同防守
有冇可能成為history best防中

要實現足球強國夢！希丁克執教中國U21

希蛇小心身體

Kante fifa19 rating 89

要人守 出波牛巴克利唔好

啲臭猁狗仲喺度嘈沙拿冇90

簡迪太高了，無進攻，83都比多佢。

5/11都係車academy

成班怨婦痴鳩線

未來維迪斯主力

屌on9政策

9 10 11 英超常規人都無得出

打拉脫維亞唔洗全力啦

Simon Johnson
‏Verified account @sjstandardsport

#Willian wants to agree a new contract with #cfc and stay for another five years.

five years not enough 1 million years also not enough

great news

嘩屌 續五年

Willian has revealed he wants to start talks with Chelsea over extending his contract for another three seasons.

The Brazil midfielder was a target for Barcelona in the summer but the Catalan club were not prepared to pay the £70million asking price, while a potential deal with Manchester United involving Anthony Martial also never materialised.

Now Willian, who joined from Anzhi Makhachkala for £30m in 2013, is hoping to secure his long-term future at Chelsea with Maurizio Sarri replacing Antonio Conte.

...

“I know I have two years of contract left but I hope to stay more years in the Premier League.”

Willian will find it difficult to persuade Chelsea to grant him his wish as the club have a policy of handing only 12-month extensions to players aged 30 and over.

Abraham究竟有無3米

切start

切正選

西班牙場波無車球員
夏狗場波對冰島
切係friendly
3場都無咩吸引力

難得有得切睇
點都睇下

skysport話切已經夠班踢big6正選

屌奶星，skysport j左切成5分鐘

屌你老母加歷查d英文我聽唔撚明啊仆街！

即係擺明唔當高狗自己人姐

串我地車路士唔係big 6

屌你老母閪，你即刻訓教，唔撚準睇！

下季仲係度再同我講野啦

同沙狗一樣 早躝早著

逼害沙基利

個o靚仔仲高過佢

高華錫打翼

Butland

不能痴撚線龍門

當初邊個撐買佢

老鼠你個不能連傳波都不能

屌你老味Butland

好彩無買Butland
踢Sarriball實出事

水貨12碼入

睇依隊英格蘭完全係浪費生命

克羅地亞廢到

切換走，訓得

3hr

Mount Tammy都入波

又精神分裂

成班連深夜國際賽都睇

始終睇唔慣光頭

from FB group

美國仔幾型棍

Btw我覺得美國仔唔差，啲路數企位都唔大問題，應該好過連登仔最愛蘇馬

其實個歐國聯係咩黎？點解d國家隊好似咁重視咁？

鷹都話佢上季踢得幾好

好撚串咁 串人地矮

咁撚串

而家世一同世三都係得米7 踢波身高有咩好串

續5年約
係咪已經證明左 安 係球會既地位超凡

係安想
唔係球會肯

佢想係度踢多5年，唔係球會開5年約比佢。

球迷都想！！！

眼花 淨係睇到 five year contract

我都想!

續得果5年咁少 係就永續啦

睇車ig
見世三以前對卡迪夫城內切入波
做咩依嫁變不射男

隊長係咪去唔成俄國？

繼承著藍軍光榮的傳統

點射 場場大巴

我們有阿朗搏12碼 / 罰球 破大巴

唔怪得古圖狗條撚屌咁串

RLC Q&A

Who has been the best player in training recently?
Jorginho trains well all the time, he’s a very good player.

Of the outfield players, who would make the best keeper?
Maybe Olivier. He’s tall and he can jump. I initially thought Toni Rudiger, he would be good too, but let’s go with Giroud.

Of the defenders, who would make the best striker?
I think Emerson. He’s very agile and has a lot of technical quality, so I think he would be good up front because he would be able to run in behind.

Who do you sit with on away trips? How do you pass the time?
I sit with Andreas Christensen because we’ve known each other for a long time. He normally watches a series, but I’m not watching anything in particular at the moment so I just play some games on my phone or listen to music.

Who is good at lifting morale after a defeat?
Cesar Azpilicueta always has something positive to say in the dressing room, whether we’ve won or lost. After a defeat he will tell us to keep our chins up and move on to the next game, so that’s always good.

Who is the biggest joker in the dressing room?
Rudiger. He loves to talk but he’s a very funny guy.

Who is the quietest?
Definitely N’Golo Kante. He’s the nicest guy in the world but so quiet.

Who do you eat lunch with at Cobham?
Usually Andreas, he’s my partner in crime. I’ve played with him since we were about 16. I remember when I first saw him play, he made it look so easy. He’s so talented.

Who took the longest to learn English?
I’m not sure about the longest but Jorginho already speaks it very well. He was good as soon as he arrived, but now he’s even picked up the slang as well.

Kepa都係得米七

仲有2日就有波睇
又可以重返榜首

DLLM 係新特蘭解約

skillmove真係尼馬高嘅
不過佢淨係識skillmove

Hazard 3星skillmove都比多佢
佢連花都唔插多兩腳，唔好講其他啲skill

hazard係玩轉身同變速 實而不華

我地隊長skill move仲多過夏狗

事實夏狗係唔太用skill move
我唔認為係佢唔識
而係佢根本唔需要用

車狗點睇山竹

有無人唔識分山竹同枝竹，今朝見到個post話牛肉下面果d叫枝竹，個回覆幾百人正評，
連登仔係咪真係咁弱智....

我唔識分你同老鼠

怕爆玻璃

Willianbb Diego_costa 大笨柒鐘 寶清
4個都分唔清

星期日先到

星期六睇我地強姦卡迪夫城
星期日睇山竹強姦香港

國際賽球員幾時會番cobham陪沙sir放狗？

沙sir: 咪撚番黎阻住我煲煙

又唔剷雪了

唔想去俄羅斯

咁搞笑

唔通daddy急call

老豆叫到，永無托手爭

玩到咁撚大 唔解點得掂呀

2018 諾貝爾和平獎得主 - 兒登車狗

深夜叫春

我愛你真里奈

似啦
下半季

對面之後雙腳落剷 紅牌

回家吧, cahill 躝, 隊長返黎半季退休做下青年隊教練/講波佬

卡膠唔洗旨意出啦

本身都冇機會出

反正都係坐, 我搵個球會legend + leadership 強既坐唔好

杯仔應該會比雞囂出掛？
或者歐霸杯 老帶新 雞囂天神都好啊
一係搵佢做健身教練操撚死天神

飛機盃應該出天神既

應該天神 同雷斯輪流出啦

車狗張信用卡
我8月尾簽夠數
尋日已經收到通知書叫我寫低印乜名
唔洗兩個月咁耐

阿含+天神
cahill

個張野麻麻地靚😂

直頭唔靚
小學生勞作貼上去咁

出返張先

想問你地官網買衫係搵shitbao呢啲集運定可以直屌香港？

太柒 接受唔到

有冇巴打知車仔第3作客波衫香港nike幾時出?

你揀咩size ?

Dybala is coming to CheChe

Musonda

依家連injury recovery都幫cesc拍荷里活片

呢個星期悶撚到

幫卡城破處，夠屌一個星期 唔悶了

法比應該最後一季了。

黎5季 3英超，2xfa Cup，2xcoc，1europa league，可以做車名叔了

星期日我會表現由大埔海濱公園游水去科學園

留名睇最後表演潛水

Musonda歸隊養傷
ig洗唔洗又follow過

ig係咪又唔見咗

撚有Europa league on 9

2018-19

被人bin屍啦 on9

咁嘅陣容都贏唔到就抵鞭啦

睇埋歐聯跌邊隊落黎先

巴塞，皇馬都未撚驚過啦戇鳩

跌獌

咁你應該屌埋3個英超

獌摩三

贏硬，有咩好驚bin c 今年雙冠係基本

[聯賽5連勝]車路士球迷討論區

1

五連勝

12345

1001 la diu

996

997

998

999

1001